[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3526)

我想加入在野黨

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

ok

頂住

有冇少少鐘意我

摩牙

又角細 痴線波

大叫 烏拉主攻陣

大叫黎多粒

2.5b

俄假 送$波
客隊賽前 咁多場先入得1粒

2019無得賭C了

其實唔難

屌你老母上盤瘋

係咪有得派

客隊刷角入波快

俄甲升降機 長追對家easy cash

哈馬比？

喂..同撚夠路未..除左果場羅馬同A米

穩如

哈馬比大波波

幫你叫頂住

半5大好機會。。最後都係死係初盤

哈馬轉-1了

主gel

唔記得講
照舊抽頭10

Auti play lol???

1

主隊頂撚住啊屌

lm

22味

Me

我

LM

Ok

me

樓主我dllm 快d打機

快連c

哈馬比一球盤

8C

Feel到中位撚狗

入多球啦烏

...飲左酒
好撚WING下..等陣出去搵人

45min 5c
78min 8c

岩岩留個d la

123

諗緊ALL IN 哈馬比半大定波杜半主好

。。。

真係似神中位完 分分鐘8c ft tim

呢埸無可能睇錯架！

9.5！

j

咁我唔打機了 打飛機算

9.5b gel 補時有角是常識吧

唔敢要哈馬比

巴打睇黎你要介3個月角了

你又派禁開心

笑死 8角
99％會9角完

快22

Auti有冇睇vit

莎

無 所以係咁9up

艾薩德

有少少深

不了星狗..贏咁撚多次
俾我羸次啦屌

曲線話埋我

gchi

屌你老母咁都無c

3:1

屌又話要澳仔ac
又學人派錢 好嬲

3:1 ！

呢句真

real

放心穩如哈馬比
唔係炒人就係輸
大波波應該穩

9.5s 掉轉玩之咁都爆就10抽1派100

Lm

客隊得2c 點會贏到 刷啦仆街

留

ok 9up (no bought)

Zywoo 5round 14kill 0 death

幫你頂撚住

咁多人買角大 next time la

在

我認手臂..你手臂係咪好撚粗..
係既話就係星之力

比多2ccc

信哈馬比半大算
穩如哈馬比呢句野成日出現

香港有無采耳好推介。。。耳痕。。。

你會唔會叫錯左

哈馬比似走，讓和算

9.5

你翻咗大6啦。。。

咪gel啦..我all in左
輸撚埋今晚屌閪轉運

哈馬串艾夫

哈馬比
攻擊力..全瑞典超最強

9.5s

3-1

話左80min8c 90min9c完

馬上轉向叫爆

ok
3:1

FIT

31!

主好波3-1

紫蛇

3:1主穩了

2倍盤

派我了

一定要中我

恭喜

3-1 goalll

Are you ready!!!!!
拆2份好無

佢係現場睇緊啊

主盤點輸

唔係gel問你有冇睇姐
Garyhound羊硬

抽我未

又拆2份？

cccccccccc

yes

-5.5...應該穩?
想禁定錢出黎搵女

入左波就唔好刷角

都好啊

。。。又call

2cccc

3-1勁到

8哥又就黎威

不嬲唔call g

可以抽了

5分鐘頂兩c 無問題呀ma

無問題

1000

yes 跟咗你角s

角大派500

都ok

gun lm

其實係咪唔洗睇盤都識賭

好

我了 有留名

我20變2千萬大法

收嗲啦

屌你估中晒狗會冇即場，如果有起碼執10k

又比俄超撚角大 你老母臭閪 買親大下半就無角
買細就半場67個爆鳩我
On99俄超 賭條撚？

呢排俄超轉玩大波波

一齊我都得返20 你買咩？

4分鐘頂兩c

喂

20變2千萬大法 唔好搞我

留名

9c撚狗100%

找左條舊數先啦你

lie

10.5s

懶得搵，呢個po下面計十個
唔打留名

打 烏拉爾好波

okay

烏拉爾好波

好撚爽

999999

9.5s收到手軟

喂屌頂撚住

大家都好好波

連角牙

屌你我個3:1波蛋

買俄超角正on9
利申買過半8全8果場角大 自此戒左俄超角 根本撚狗咁撚

笑死 9角撚狗 明亮又中

頂！

9cccccccccccc

9c -1幫你叫埋

9x

角細頂住住呀！

9c

拿比個面 角膽9c完 開開心心好無先

真係半5全9 撚晒角大狗

中位！

世紀中位數

咩森馬拉個d垃圾 我都中過伏

洗唔洗幫你袋住d先
我頭先馬會出黎搵左個紅白藍袋左1m 仲有位

比多角啦收錢

無錯

冰角呀屌你

9c完佢就贏啦

real。。。

明亮又中位中 屌那星

俄超準備再次表演比中位假希望嗌餐死然後中位完定論黎

乜野呀

出水未

屌 明亮9.5s 咁都頂撚到

10c好d 有人派

客隊補時刷多c

無

半場波膽
博佢美職打法 先炒3粒

燈了

係

補幾耐

1分鐘頂1c

講咗主100%啦

冰呀含家產

角球詩 字星力

有你加持就難

補幾多

艾夫斯堡[0]
哈馬比[-1]

屌 明亮又中位贏 你老母閪

一角都唔比埋 好狗

佢有錢仔。。。無限本

收到

中左烏盤 輕輕一推

完 3-1 9c

搞店 9.5s cashed

邊係....

10c goal!!!!!

比多場

半膽買500 唔有錢唔通窮咩

買少一注2:3啦 科根堡識撚入波咩

仲var?

又12m

12m變c快

屌，ＶＡＲ
角大又針

3:1 俾12M把撚咩

加時？

卡爾馬半客
辛斯華爾半主

食左角

不如唔入去刷角仲好

傻仔

var

12m 變角 10ccccccc

好似無角

阿星 靜

下場買咩牙屌..同路一齊輸撚晒佢啦

角大黨又輸一場

現實就係12m入完即完場 9c ft

9c ft

9c完

3-1 9c ft

得20蚊 可以點買

抽未

靜靜地_ 係要衝出黎

又話10c

今晚仲唔係上盤日？

恭喜巴打

Gellllllll你老母閪

9c ft 13

笑4

你係咪睇錯左 我話9.5爆左先派

屌你老母又係你

角大黨真係唔好再買俄超角 撚到仆街次次中位數完 你話全場0角都無咁嬲

多謝巴打

屌你老母真係中

Lm派我

9角咁都頂到

sana終於乞到了

頂哈馬比變到-1.5

哈馬比轉盤....

嘩哈馬比半一變到1.25贏撚硬?

終於乞到cls

9c照派啦 反正今個月贏左800k
頭5 200

和主又gel 又20k

一陣點買好

cls

Lm!

上盤瘋又唔撚中gel

又撚狗 垃圾

留tg

7593 27-08-2019
00:54 孖寶半全膽 星期一 3 哥登堡 (主) 對 卡爾馬 (客)
半場
0:2
全場
0:4
星期一 4 辛斯華爾 (主) 對 艾夫斯堡 (客)
半場
0:1
全場
0:4 $10

$10.00
7596 27-08-2019
00:54 讓球 星期一 4 辛斯華爾 (主) 對 艾夫斯堡 (客)
客 [0] @ 2.00 $1990

$1,990.00

有運

Come

哈馬比客客穩到仆街 買完訓聽朝收錢

哈馬比咁樣升盤死得

穩如科根堡

仲有無

Cum

哈馬比半客 重心

黑黑我手痕

多謝

cls又有binc

哈馬比半客好似唔錯

戒賭熱線

砍左佢

....

31789378

又變番-1 !

打

馬會驚-1/1.5賠太多 即刻轉返-1

艾夫斯堡係咁升水 屌得過？

有

Caped

半大20000%

邊個撞人acc既 已經報左警同馬會

我準備好啦

乞到錢終於。。。cls 發覺自己好勁

第二場大波大船

收到喇用腳巴
多謝你

嘩8狗咁好生意

13幾時派我

撞人acc 分明係外圍打手 迫人無得賭馬會

13哥 派我未

高登仔有無同路

哈馬比角大 100% 認真...

德乙

sor 出糧買yeezy今個月終於出到2xk

36出黎一齊gel頭未....個-5.5想輸

13 星之力 sana 哈密瓜

buy which

卡爾馬角細100%

派我未...

Fuckboy

垃圾健身狗

maybe 700

潘頓

泰山 皇泉 白神 阿海

屌你出未..一係tg講啦屌

我未出丫7號先出 自己計到糧

呢兩日半大未撚輸過

我依間好貴喎

有冇水

派未

我依家翻緊個間 比fd價你地都係貴

艾夫半大派
睇心情派幾多

howmuch sin

有丫 你tg我

泰山 黃泉 白神 阿海

No 直接100

有無機 輸到驚

2145

酒店嗰啲包埋游水1100

成2.98倍。。。。咁都搏

屌你啦，我買好大

yes 我個間玩class同睇女 7成女 3成男

入波未

學你咁樣就真係jump硬

有冇嗰啲網紅KOL

玩女就話姐屌 睇女

咁我潛陣先 下場呢
贏完場俄假又有錢玩

冇下場了今日

有好多明星

留明 哈馬b又輸盤

有冇啲大波明星

玩咗又話你知咩

我要主

睇錯哈比
震緊

唔撚想傾gym 放工仲傾 我屌你老母

下場支那野 幾號 要mark實

可能你中

哈馬比勁到

唔怕 幫你嗌

聽日。。。

屌你改名做乜柒

哈馬比同艾夫開出照舊
打咩一陣講

屌 落去打機 嬲

。。 咁緊火 第一場 唔好出手住 睇睇劇本先

屌你老母gel乜9

邪一邪佢

中你 留馬會戶口

波特1:0

波杜1-0

波杜

哈馬!

01

波到

穩如哈馬比

哈馬比1-0

穩如!!!!!! 1-0

哈1:0

36524041

哈馬比半場4:0唔該

上盤day!!!!!

中左派2000

下盤針

Thanks

哈馬比半客?

仆街比yy fake咗 幫我推走

係咪先 咁你幫我派4000得

抵

你仲有精射咩？

有燈閪要華拿波杜gel

秒goal係咪會冰到無波

咁都輸到我戒賭電莖

波杜 即場6.5s

口數

原來係上盤day 冇買到 jump

睡超星期一準備細波波

你贏好多

123456789

屌你老母死gay佬

asw

唔知呢

一早留左

聽日又可以見到fyy啦貼地淫西

用半場波膽上車!!!

屌
咁撚易都有
連少少心跳緊張既感覺都俾唔到

其實岩 唔應該唔三唔四

Gel

買左艾夫半膽0:2
中到派300

仆街 我一要左哈馬

屌哈馬比要走盤了

我好能佩服你

彪又黎

艾夫半細水泥gel

有無人now lol

我買左0:2
不過應該。。

明亮勁到

01:00 15 辛斯華爾 0-1 艾夫斯堡

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

1-0艾夫半細水泥gel

0-1

艾夫1-0

0:1

紫蛇！

Vit-9.5gel

屌你幾時變左咁撚細膽

哥登堡入粒先啦

1-1艾夫半細水泥gel

1-1艾夫

真。。。支持你鳥蛇

半大只要1分鐘

又中半大 我了

1分中半大

半大只需。。。

漁夫秒半大

fg 險收

幾時到哈馬比半大

Now

連出咗兩口心水
有冇人有gun

第一次買過關希望開到

波杜冇角

我了

即場角點部署好

華拉ng

冇$跟

7x1係呢個世界上根本就冇可能開到

哥登堡入球先啦 屌你老母

唔想豬，呢幾日雖然日日贏，不過每日都輸場世紀大反cup

vit map2-6.5 推撚晒落去

收皮啦yy

你廢姐

map2? 想推晒-6.5

邊個

六合彩都有人中啦屌你老尾

有啲深

哥登堡快入一粒定下驚先

見到係vit pick 有d信心 玩頭先贏既一半
聽日再講

8x1中曬多的是

。。你比人偷左ac? 由早驚到晚

美斯之前果條係咪8串1

勁到
但無跟

條撚樣俾人割撚左個膽..
-5.5 13-2 唔撚俾我gel

cs大地球高手
賭CS比賽多年
歡迎問我心水

我個4:0波膽

波杜角呢

Me2 推左一半

自動自覺上水比ok?cs比狗賭

呢排退隱江湖
有心水先買好少上嚟

派左我未

贏咁撚多 派未...

早啲出水ok? 跟你搵食

0145 10.5s得返1.65 晏就睇1.90

g2 2round11-4俾人cup輸左幾雞on99

哈比仔半大未呀屌

哈馬比果場主隊龍門打假波打到出面

88

一入完波杜角就1:0 點賭

Crazy同g2兩場世紀反cup
一來一回冇10雞

屌... tr map 互cup 有幾出奇
vit ct已經贏13-2 玩tr咁都輸真係戒得

挪芬瑞 三假

夠差是但貼一條上黎

屌你啦 vit玩d2淨係識ct

上盤穿盤未

9.5s 又收錢

波杜有角未

心情好哈馬比半場3，全場7+派10個1000

上呀艾薩德

大家心情都好好

記過唔緊要 出黎做野冇人會理你

國米對家咩料黎

事前買左1.68 9.5b on99

聽日電競冇嘢玩 jump

咁你派我未

10$都未撚收過

角又差一粒 半大又差一粒

m狗又賭返了？

屌我10蚊9.5b冇啦

1234

幾年前意甲 落左去好耐

5場cs都冇？

沙維落撚到 贏撚硬呀

唔撚賭 純支持沙維

係咁救波

科根堡30分鐘已經換左兩個人
點頂

不如睇下半場有冇角😂

好想買下盤

哈馬比半大

屌 中東波有咩睇

手球喎,咁都得?

干地 地標戰 gdluck

你開門睇下有冇利事封
有既打開佢今晚保你平安

稍為有d地理常識都知 中亞波係踢主場

哈馬比 波杜基立即半大

feel到盧卡古 大爆發

晏晝冇ldl玩

輸錢輸到眼花姐

D埋門有冇咁差

出面降盤 馬會冇 代表咩

。。36又話有 又放毒水

哈比仔不如試下半大

第一場唔買升班馬啦
陣間好似前幾年海豚 上到黎 得10幾分又落返去 場場比人456

沙斯辛入未 屌你老母

哈馬比半大到直播食屎

波杜鳩角小穩如狗

So call亞洲最高級別賽事
都值得留意嘅

又話哈馬比穩既 得一粒

角大3折賣飛

屌咩 場場70分鐘就訓地

穩如哈馬比 屌你

11分鐘一比零
比假希望半大

真

屌 我想揸爆自己春袋

貼條飛嚟睇下 唔係嘅話我話我輸咗1m都得啦

請

講還講咪撚貼相

Vit crushed

哈馬比夠膽就開半大

Al sadd條入波佬無出 針

有冇奇蹟半大

又針

哈馬比bb入多粒

艾薩落後先嘅話就唔會訓
等咗咁多年今年應該認真爭了

1折放飛

屌本來唔能買，auti

貼條飛嚟俾我哋啲小薯見識下

......

燒鴨脾比埋另一邊我啦

最近都係得希拉爾入到決賽
艾薩德不了
沙維領隊吹大左

垃圾哈馬比

真我有注-1.5
買黎把撚今次

挪超+2

4場得1場半大

哈馬比!!!!!!!!!

屌...我咪話買一半 同仲有半注收

？

穩如_ _ _

屌

Gooooalll

0-2

2：0

哈馬比奇績半大

高登goal無人講

哈馬

比多粒我

哈馬比客客 -1 先收一注

請開餐

我係買一半，點解要豬返一半

哈馬比客客好似有2.1倍

哈馬比果場龍門收足錢自己拍入龍門

案完

瑞超不嬲好正路 強隊多數嬴

其實入到去都無咩用
東亞永遠>>>>西亞

卡馬亞追番得唔得

今晚d睡超咁正路嘅

琴日都3場上盤打穿晒

屌3-0>3-7

屌奶星 早知望下邊隊ct先

又穩如哈馬比

哈馬比同佐加係瑞超正氣孖寶

哈馬比買大波就得 羊硬

成日尾段都咁

最尾比人絕殺贏波輸盤

荷穴半大??

食屎個位巴打呢

1.66

唔知邊場5:0假到上新聞
人地玩劇本絕殺
佢劇本都冇，果龍傳畀前鋒射

屌你老母 沙斯辛平半又豬半格

哈馬比半場就穿盤

好似黑根

受害者

9-3-6.5

Me too

6x22
鳥雞
哈馬比半客
波杜
哥登堡
艾未斯堡
Psv大波
_
全開頭10抽一

黑根 vs 艾夫

快

燕青半大啦

艾納斯開左波?

你注-1.5都開始有陣味...

1:54都唔開 聽日先開？

國米角細派錢
干地識撚掃角啦

點睇圖庫曼同小阿根廷

哈馬比係佢私家雞

球探冇

紅撚埋 屌你老母啦

留咗tg想睇飛

小阿根庭個名咁可愛
梗係買

呢幾日都幾旺
但tg小人過第一日開

輸撚柒埋
變相輸撚突

贏夠收手
好似係

都未完場轉ct屌打班野雞仔啦

入波會照響

gay佬黎

艾薩德 個場開得波未
天都就光

踢緊。。 主屌打緊

4:11可唔可以16:11

請善用數據 少啲9up

手足金剛有無同路

輸左喇

你隊沙維差d輸

加油

唔撚係呀...
艾薩德同我上 NBA

艾納斯d組織幾勁

sadd入就入緊 係唔知幾時姐

主隊輸

幾岩我

oo

All in左金剛

艾納斯屌撚到 沙維半場都去唔到

已fact check 條友鳩up輸錢 腥臭哥number 2

買艾納斯啦 on9買隊未撚贏過既瑞超

艾殺德白衫？

....ok block 電莖由佢單機

屌你老母咩zywoo，輸撚左盤先出真功夫

平手9水了

yes me 2 block this傻西

唔係我隊 我無份投資嘅

2019仲有人賭csgo
利申幾年前已經唔賭 嗰陣Astralis仲叫TSM

拉鳩佢啦 不誠實使用電腦

艾薩全格

睇波不賭波 睇來幹什麼

艾薩Goalllll 0-1

sadd goal

0:1xavi

me?

鳩up輸幾皮扮撚晒大戶 我專狙擊你呢啲傻鳩

再下一球 艾薩 最後補水機會

...

好波 想食花生

荷穴半大未

沙維真生性

乜撚野 咪係到。。

好波艾薩

我冇買。。 睇緊場波